元朗買野，食飯，食糖水記得keep單呀。

如題。

買哂個日電影飛去派，做下公益活動啦

利申:有心冇錢

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

仲有開果d舖頭肥肥

推